「突發」屋企有隻咁嘅野

唔知有無ching知係乜野

下世小心d

一路好走

我就搬，比次機會la，大佬

呢隻係烏鴉

八歧大蛇

點算

真係無人知係乜

呢隻係昆蟲嚟

一言驚醒

Pish

天下烏鴉一樣黑，無得避

我問google大神就似係蚤蠅

樓主小心

以前試過整左成群同呢隻差唔多樣既野係間屋
用左3個月先差唔多殺哂
飛得極快又唔怕人

無錯，飛得好快但唔咬人

恐龍黎架

我本人就係殺龍巴斯